無限期睇樓同捉pokemon

話說我唔係太明點解冇人發夢持續捉pokemon同睇樓
我發夢見到就咁
Set6/19做四原則deadline
如果唔應機就之後每逢立法會有排財會嘅日子就三罷全民不合作（最重要係航空公司丶巴士同狗鐵，可以先玩按章工作或者冰島式罷工，一夠鐘就成架車停係路軌）同衝
之前都唔少post有發夢學韓國逢禮拜日就民陣遊行
我加多樣就係發夢大家去遊行之前同之後去曬睇樓
同曬咁多位親愛嘅議員同高官請早安同晩安順便睇下d樓幾貴買唔起
另外之前開過post發夢勾結外國勢力係要佢地驅逐香港經貿處
希望推到取消外國護照巴打睇到就可以發動連登仔搞
Sor for 1999
呢排行動多冇追開post
如有誤請指正

推post

我發夢可以將遊車河由政總搞大到禮賓府
既圍所有建制派屋企同禮賓府
又要圍返立法會同政府

又發夢可以集體寄實體信比全部建制派同高官
號召兩百萬上街嘅人約一日三罷同時去不同郵局寄包裹用服務
同時癱瘓郵政同塞爆佢地私人實體信箱